BNO平權後想移民去英國, 做同博彩/賭場有關嘅工

香港有冇啲Gambling management 嘅cert可以讀? 類似馬交果類

push

推

你不如話想做李嘉誠好過啦

去genting 做

Pish

我係英國做讀書 而家做緊賭場 想入去做都要讀cert 真係過左位直接apply就得

做咩工種? 好唔好pay?
我係驚自己乜柒都唔識入到去會搞錯哂啲野俾客追打

你過到面試再擔心啦，入職前有培訓架

你睇我底應該知 poker dealer 呢個位最舒服有得坐又多break 但係你一撚定受氣
做得賭 邊有唔撚受氣 一係你係女比客睇中